無聊開左部電視，轉左去翡翠台

屌係咪痴撚線架
而家D兒童節目教phrasal verb?
你唔係諗住中學雞會坐定定係部電視前面學英文呀嘛?